《花木蘭》美國收入被誇大

之前, YAHOO指根據 7Park Data 的數據, 《花木蘭》美國網絡收入進帳達 2 億 6 千100 萬美元.

而家, 7Park Data方面指YAHOO睇錯數據. 《花木蘭》美國網絡收入應該只有約6000萬至9300萬美金.

如果《花木蘭》美國網絡收入只有約6000萬至9300萬美金, 咁套戲一定蝕大本.

多謝新疆種族滅絕
一定唔可以放過迪士尼

依家就個個屌迪士尼 遲dMarvel一出新電影咪又係個個爭住去睇到時個個又電影is not fuck政治好好睇好好睇乜乜柒柒

所以其實D人只係杯葛緊 花木蘭, 唔係杯葛 迪士尼

如果下次 星球大戰, 復仇者5 都罷睇, 令佢蝕錢
先係真正 杯葛到迪士尼

兩億成本 , 網絡拆脹一半 , 收四億就翻本了

星球大戰應該唔難罷咁垃圾
不過marvel 啲戲啱大眾口味就好難呼籲人杯葛，而且仲有感情。下套black widow 應該都會大收，畢竟係有感情嘅角色

其實咁樣杯葛係無問題 , 如果下一套再公開支持共產黨打壓人權咪再杯葛囉

咁即係同中國人反日一樣囉

一方面話罷買日貨, 另一方面又去日本旅行

唔係討論緊美國票房咩